(附事前飛) 只玩角球即場角球

第1口

即場睇啱都會入

OK 唔中就屌你老母

唔中屌你條女

好

唔得

第2口

ok 下次我買4口
總入球0
半場0:0
全場0:0
無入球

想角大g持

我得罪你咩

咪搞到周街都係賭博POST 有咩水出就入返波PO 中自然有人拜你
一係就返香討開PO

樓主係勁

還我血汗錢

🚬

我做你後母，生個細佬

馬會派你黎？